一人一個兄弟姊妹間會做既變態野

起屋企成日趁阿妹經過就連底褲一齊扯落去除底條褲
同阿妹打架有時㷫得濟會互打大家個西

搞到阿妹成日問點解有個弱智家姐

成日俾on9妹偷錫，好撚核突
我做呀哥

幾好呀無用過既M巾香架

和諧同處

題外有個閪妹慘過含撚
成地頭髮 D衫褲亂鳩咁扔
到左中二中三啲MK年紀 屌極都唔化 仲屌番你轉頭

仲要唔撚dump垃圾

細個同家姐嘈交 嗰時個身高矮過佢
個嘴同佢nipple同一水平線
兜頭咬左落去 搞到佢流哂血
諗番起都覺愧疚

識咬

好撚變態

叫阿妹只可以帶女同學上屋企

話說細佬成日沖涼唔帶衫，叫我幫佢拎
有一次見到佢有條穿左好細既窿，之後順手係春袋位剪個大窿
拎左俾佢之後，特登企係門口聽佢大叫

係底褲sor

一齊刷牙

中二三反叛期無野好講 忍咗多年啦
忍忍吓就會變咗我咁架啦(垃圾)
自佢識扮靚 仆街全屋幾乎每個位置都有佢啲頭髮
佢幾好架 優點唔會屌你 但直行直過當聽唔到睇唔到
叻啊喂 習慣到佢宜家全屋人既說話佢都唔聽 佢我行我素咁款 屌氹嘈足廿年 我就要執佢啲衫褲 頭髮等等
利申 佢就畢業做實習老師

我可唔可以做你細佬？

同阿妹冇講過野

彈鼻屎
DUN 頭皮腳皮落呀妹度

Ff 完未

同家姐做愛
利申：契的

扑野

真木下巴？